有冇人想share Netflix account

訂一年
過左數就share 個acct
已有3人share 最貴果個plan
應該最多share 6個位

現有五人share

每個月18.6

英國JJ 可唔可以share架?

pm

點解share到6個位
唔係4個咋咩

唔一定要同時用

人數已滿，各位巴打自己組團啦